Nothing's gonna stop us now - Starship

我

終於贏左kaki 一次了

系
勁
🌸

好滾動

林子祥 - 敢愛敢做既英文版

勁

邊個1001 左

詠玩邊場

ON9仔黎

普巴

4垃圾又開bot1001

過2先有

唉 今場賭半一全一都開唔到..半0全1...嬲撚死

詠迷
上左樓？

gpa

希望可以2:1

泳痴撚左線

前日先結束10日9夜台灣之旅返到香港

又羊左幾多

400*1.8^7

50,000 x1.7

兩萬五左右

Lm

5k cash out左

都係夜市個D野
最中意魯肉飯
最尾睇埋明禎bb演唱會 正到

wa

48公
我又輸了

小妹想4

得詠日日 cash 爆馬會

佢留意你啲錢ja
醒下喇

同埋西面

迷詠了

再黎 玩埋呢幾場一陣就玩馬

留意到性交轉運係work

馬會就日日cash 9 我
屌你老母

又同緊班廢老一齊排隊送錢比狗會

唔迷詠既人係咩心態？

今日又有三賤

甘心送錢比狗會

5怪得知我咁慘 小妹處

5g 所以我都迷緊

出未

仆街唔派彩典賭牙

札幌 東京

神船半和plsssssss

好撚嘔心

乜撚野叫伯爵雞蛋仔

想跟詠

跟實樓g東京

sorry

伯爵茶 味既雞蛋仔

ok 烏龍茶17.5 3枝 快買

買了心跳+1和m巴大

係咪津路先

好飲咩=.=

未飲過

對了一場

我同你一人一枝

尾水狗會似想賠客 應該無問題

神船0/3

你飲開c水 識系咩

ok

SOR 唔飲你飲既野

1枝我1枝kaki1枝餵9

東京大 有冇同路

On9

樓主正臭雞

同你同路果ad

有

笑死 岩岩登入馬會 跟住呢
發現琴日買角 想買100 禁少左個0
仲有90數賭

出左新機了
jet blk 128大

Hi all I have $80 to diu ball

邊場信心大d?

咩料呀濛b

Rich

今日要ot

半個月冇賭
今日要跟詠第一擊了

紅鑽想買單🤔🤔

東京客其他已死

留黎今晚跟kaki玩馬

慢慢啦手足 多謝

想買半大 但未派彩

而家先開波 清水心跳開先

肥朱呢個名好親切

就考車好撚難

張恆幾時贏到出機？

搵到一個台有得睇
清水vs東京
電腦+adblock

玩多場亞冠先賭🐎

想識SP既巴絲打，入面擺低tg盡情交配啦👉🏻👌🏻💦

有無人紅鑽 鑽鑽

盧和紅鑽 same

唔講啦🤧

幫你地放tg先

Loxxxxf1

好

詠有冇出水

六點又跟唔到

因為跟左我詠

尊重可以嗎?

擺邊個好

見工先..

松鼠RC

仲請人嘛？

think think😳

跟

[/quote]
多謝曬[/quote]
[/quote]

8分鐘紅牌係點做到

樓主check tg!!!urgent

唔想踢

打球證

出場30秒紅牌都有la

笑4😂

又輸撚埋

樓主goal未

東京入波未

心跳唔入球想我死？

Kofu1-0

東京請你入球

東京加油 入返粒定驚先

紅鑽個角大1.8>1.9>1.8代表咩🤔🤔🤔🤔

札鼠東

Lo 又被goal

係時候入波啦東京

神船456未

香香又買左wt

入球未 好悶

全細波

自己睇上面

紅鑽 角大?

頭sir 請幫手屌球

三箭

三賤真係好撚賤

鳥goallll

三賤 唔買佢就羊波 買佢就豬

編號
7564
投注類別 讓球
細節
星期三 8 浦和紅鑽(主) 對 濟州聯(客)
客 [+0.5/+1] @ 1.95

代表有變化

全部入波plx

東京神船入波啦

姐是點

1.9係阻力位

曾經上過1.9新高

東京入球吧

最唔似半大果場反而大到

清水心跳都出局 咪撚搞咁多野喇...

禾買+1

冇波入比狗屌

屌你老母

加油

印度ifa盾都入波喇 東京入未

又上錯賊船

逼4我

紅鑽要反炒晉級了

派錢波

日聯盃真係賤種
上幾round仲入到啪啪聲

快撚d入屌你老母

紅鎮fake c? 馬會唔轉既

東京快d入波呀

天我大波未屌你老母😭

我都5知

自從雷丁後燈到而家？

買了細跳嗎

馬會收埋左

小妹睇完西面後買了9.5s 10.5s

屌你老母東京

今朝場波7角
有人中/受影響嗎

%change = 0%
點會有變化

關你燃事

雷丁有半格 琴日5中4

屌你老母東京想逼死我

喂你咁惡

5.5 6.5收$，應該無影響了

咁又贏

仲有一場半1:2 全0:1

東京入波吧

實唔中？

岩岩輸靚仔波 有啲燥

又係你放我出來咬人-.-

札幌goallll

札goalllllllllll

屌你老母東京最大注 入波喇

東京goalll

東1-0

我札

入左

東京goal

幾時有-,-

東goalllllllllll

樓主兩場齊心

隻船唔GOAL

屌 連我無買既松鼠都goalll

又無跟樓主 又goall
好傷心

三場 琴晚貼三場一齊goal

未要

買左果場無波入

威啦

好球

有5.5真係走哂BO

紅咗仲勁

樓主請繼續旺下去帶領手足贏錢

東京半場3粒咪玩嘢

垃圾船

船個場是但一隊入3球完半場

入未呀屌你老母東京

盤神今日放假

冇直播既

Who來

咪撚刷啦

Hi

你依排著燈。。。

希望有8.5足水我跳..

馬會盤神

買大就一球都無 on99

7.5 6.5 sin jump la

i guess 9-10

派錢波買左小注

紅鑽1:0
買唔切盤 屌pn9

東京

和左

心跳1:1 樓主

1-1....

東京 入返2粒呀

你老味心跳

善妹又中 東京半大 勁

唔派彩點買東京半大牙？dllm 狗會

東京2/3

有D野係無得揀

禾2打6=.=

東京逗逼玩兒

好記仇
善蛇

東京 唔贏心跳2，3粒點對得住樓主

diu 玩馬喇

無人理西鑽個場

西面子好man
戀愛了

岩岩又話7點有廢青水？

@詠蛇

梳 5再提了

58 59

等你水求命

主

忍下手 淨玩馬先得

好眼訓
出緊mk買套+貼=.=

神船請你半0全3

屌你老母仆街東京...

套邊駛買呀

東京好廢

之前用6+齋用貼
而家jetblk驚整花就用透明套

你地個個叫生叫4
我上黎聯2好似5係咁好

天我半0全3 柏雷cup ok?

me

走la diu

屌你老母神船又要玩高難度

東京下半快比多一球

事但搵野買=浪費金錢

你身心有所屬

濟州快d入 比我買即場

又有道理

Ok gun 輸左上門搵你追數

3/3.5？ 要兩球喎

dom is for the weak🤷🏻‍♂️

唔買7點買馬算😋

詠

岩牙
@香b🤤🤤🤤

出黎啦！詠巴

善妹半和 ？

編號
7567
投注類別 讓球
細節
星期三 10 贊比亞U20(主) 對 德國U20(客)
主 [0] @ 2.04

馬會 今日一係你死 一係我死

怕你步顏70後路

Yes 情感2x3

東京帶球進場

又same 是好是壞

支持

我買不到

壞 haha
度馬嚕

kaki
想跟你玩馬

Rejected

SELLING STOPPED HIGH/LOW WED 10
Zambia U20(Home) vs Germany U20(Away)
HiLo
High[2.5]@1.95

$ 10.00 $ 0.00

5係我5想買

又跟唔到詠巴

Same jor

我支持東京不斷連人帶球衝入心跳龍門多d

洗唔洗DEL咁多銀碼

我DEL數字DEL左咁耐 你補返做乜7

有冇人覺得天氣報告個女仔好靚

屌你牙 我買主你要全客

系 下半場1-6 收貨 派有買東京既巴打200

廢事啦

岩 開個靚大

+倩🤤🤤🤤

對咗詠 冇買

圖 伯母仲靚

你贏你開心ma 唔洗理我的

我有買

其實 我真係唔想信德國

有冇ig

岩岩睇到你張飛我都嚇親

2-5都得？

你兩個仆街
我買左贊比only 所以詠我地一齊中

對左=.=

自己開電視睇啦

3-5 先得

我5會中愛g

u r ig= +倩ig

嘉倩報？我有

閪鑽
韓仔踢假球？

愛我別走

鑽2:0

Give me

德國會贏
因為我冇買

紅鑽晉級4倍 買得廿蚊

IU+吳克真係好正💕💕💕💕💕

陳嘉倩

見到PLUS仔 想用了

2-0 要加時？

英撚似輸半

[/quote]

榮冠大道

係

Kaki有冇馬尿

留黎紀念5會del🚬

same

東京下半場入多2球

天我可以入未...

神船入波未呀

祝羊派我🤤

紅鑽 半2 全10 ok?

渣ga

2-1 盧

不了 696開到贊比亞都開到

Goal?

=.=你都會有入唔到既時候

4

yes

泥膠按屌

TVB企緊係屋前講野果條女邊個黎??

神船1/3 快撚啲

廠妹黎

47 2310

東京入未呀屌

開大啦屌

好好笑呀龔嘉欣^^

我都好勁 [black]買輸果邊[/black]

樓G goal

札goallllll

札幌又goal

東京請你goalllllllll

英格蘭u20 8.5 9.5

10 4 2

半場2c
有6.5 7.5買

潘明輝

多謝

幾時出

今朝買2.5s nba

屌你莫雷拉

頭妹

拉9佢啦

$10000w
$30000p

有錢羊

8號頂到就爽死了

3賤

東京入波未呀

屌你老母入波未

1. 4 P
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.

係咪派

Me

打多左3個0

羊$3.5

十抽一派$0.1 pps過數

我了

一早買左10 8...

3.5s
西鑽3:0膽

清水即時讓球倒水 東京希望有點球套餐

神船快啲nba啦屌

有無人餐廳/吧要紅白酒 搵我搵我

鳥

東京入未

出左grade 我屌你老母

我C兄的不是我的

收聲啦

東京開大未

札 21

東京傻屌日沒有

3c

3乜7

KY 真係好搞笑

你無買咩-.-

中女扮可愛

英撚10

東京 勝利船開大 我生仔冇腳趾

4c

咁撚刷得

咪撚刷

鳥杯

正！等待xx！

贊比快入啦

德撚！1-0

德u20 1:0

🚬🚬🚬😎

反cup

上半場係咪有人串我？

Ky

東京入未呀屌你

Gee gee gee gee baby baby ba

東京學下人啦

心跳2:1

俾cup埋

2-1

大宮1-1

Jumped

仆街非洲佬

賤種東京

東京熱 2.5 cashed

神船入波啦

東京大球 cashed

東京
入球大同客w 又揀錯

england -1 和頂實

都未2

幫樓G屌 反cup

any horse water

不了

屌你老味俾人cup..下半場無射過門

@kaki

1 2 10 12???

樓G 8點買咩

東京....

12

編號
3310
投注類別 位置
細節
沙田 星期三 位置 第2場
7 糖黐豆 $50
金額 $50.00

有feel

四平八穩

再唔大沒就迫我上絕路

bought 12> 1 2 10

邊度任食韓燒好食 $$ 5係問題

東京反cup la diu

大戶

Gun

三賤真係仆街黎

我朋友RICH 5係我RICH 快話我知

俾兩球12M 神船啦

幫推 我都想知

任食韓燒要好食

Lo win

盧 kaki

12 7 11

kaki 我愛你

Kaki

Feel goal

Lo

俾東京ok?

冇人話 lolo嘅？

屌12打劫呀

lo b

1. 4 P
2. 12 W
3.
4.
5.
6.
7.
8.

我愛盧

狗會又打劫 2>1.5

all pls

贊比亞cup到頭3抽1派$100
Cd rom不用留了

狗會還我血汁錢

慳咗好多位，好似係

10.5s jumped

好彩冇到你w 加強

留

東京我屌你老母

三箭絕殺on99

冇冇假波，90分鐘反勝3:2

咁嚟爆我個細

松鼠2:1

中唔中都話你啦

唔洗抽啦

屌你係得神船大唔到

鳥w cashed

我愛盧

算啦，日本波係咁仆街

邊度有好食任食韓燒

紅鑽8.5

屌 勝利船得一球

1.59

爆咗我個細三賤食屎狗

又比馬會迫害

炑八

全部21 下次買兩邊波蛋

利申唔任食

詠b 8點玩唔玩

快手比1c啦，趕住買下場

松鼠牛逼

識5識字呀你

無人食韓燒?

點解要比假希望小妹

又輸錢

任食有好食架咩

7c

之前入

比多2c

新麻浦好食 銅鑼灣果間

1.85又贏

Sorry世正

fc江蘇？

same road 咁我allin

傻啦，跟反自由架嘛

我都係allin😂😂條過關收得少少

我5理呀 快比名

有冇跟埋人妻w

9.5s

我都無得食 幫老死問咋

象男？

起機失敗
墜機身亡

gd
逼4我

CC SIN

紅鑽比多粒

咩水位

快手刷多2角啦

我睇完樓主allin去買都買到

上海10.5

最後一注跟了

無。。其實係我燈左你

@2 @1.8

錦上路...load唔到
臭閪

達哥頂撚緊呀

同路 支持

天滅小妹

自欣kybb有左小朋友就開始得意左。

😭😭😭好驚害咗你，你咁大注

冇人夠我慘 我波3連敗

江so 1：0 就晉級？

是

佢小朋友都幾大個下

贊比亞goal cup佢老母

不是！
贊比亞1:1了kaki bb

九兩

B你妹

fake？

無事既。未死得

係馬度羊返

365場場都封 預知未來

德國

LO9大方D啦

加油啊

德國佬

5得，我好小氣

希望😣

濟州rc
56k

😂😂

再低D既中位數

Kaki仲玩唔玩馬

KAKI比人調戲呀

你果隻馬跑第幾

kaki 有我支持你

9.5S頂得好辛苦...

淨係我調戲得

4開啦

西面 要頂我同你一齊頂

李忠成到底是不是韓國內鬼

問跑第4果隻啦，頂住晒
無p啦總之

=.=

一本萬利

啱喇，要搞就搞西面

頂唔到就放棄啦

你4開

好能串，西蛇威威

點呀=.= 有咩5滿2

8

=.=下就話放棄 又話串 咩心態

england 1:0 完 please

有禮

上海大波好硬 似乎。。。

10.5B 都好辛苦

德國個場得1C

仲以為8角

跟kaki點會輸錢

kaki

跑咩

kaki gogoogogo

再係飛到馬到

Kaki win

8 12 6

少注跟咗

好準 淨係買咗p

有幾，根本xx

thx kaki

KAKI話咩就跑咩啦

$10 wp 都執到笑

Win埋

買左咩？中場6.5？

狗會又打劫 3.6>2.8

西面馬仔8X1 又過一關

10蚊w

Kaki 跟左p

Which match?冇聽書

13 → 8.3 你班友打劫

再嘈拉9妳

2.8也不錯了

kaki話跑咩就跑咩

準時收工cashed

拉西頂唔到q

英撚20-，－

大家贏錢嗎?

高賠過半大啦

本身想買埋w 買唔到

我買果陣15倍

想試下羸既感覺

拉西第3？

有冇加密

Yup

55

1. 4 P
2. 12 W
3. 8 W
4.
5.
6.
7.
8.

無mon實。。買左7.5足水

Eng2-0

詠b

得返8蚊

一陣用kaki心水再加自己心水買連羊

🐑🐑🐑排住黎搵你

8C

打錯左...想試下輸

8.3倍追番烏拉圭同濟洲
真係以後唔賭波 我淨係識跑馬

英撚果場咪再入球

跑呀KAKI

世正7.5

紅鑽完未

2017年了 仲買廣島三賤

我2.8倍追緊 東京

sorry 小妹岩岩學打字

3.5/4s 大大力gel
Ky

不了 哥斯想篤返粒

8.5s瀨左屎

Kaki好勁

派我好5好

贊比亞請cup

汁番

基本啦

你9.5s派我E心臟未

我無買啵=.=

3.5s收$
6.5

初盤2.5s@2.6

輸係咩既感覺

好彩我都係 個心臟仲健在

分享喜悅啦

3/3.5s 有足水

88

Sp會唔會入角細

-6啦

HIM虛

大陸仔請刷角

第4場有feel

跟實了

cup 左

就係連2揀1都揀錯個種失敗感

九兩！！！！！！

買十蚊就中晒

2x3

屌你老母德國

我有幫你叫ga...

(1/2)^1X

盧洪哲！！！！！

買0蚊先中

轉乜玩法吖，係人都知德狗垃圾

13定12

唉🚬🚬

江蘇頂實上海狗

me both

Kaki goallllll左

LO9同我取暖算啦

我講過要長反德國
好波贊比亞

贊比亞贏埋我就復活架喇 頂實呀

懷念天琦派我

我呢

喂也唔准搶走我個啦啦盧

唉🚬🚬冇2c了
想凍死

係 一齊4算

贊比次次都係比人入先再cup

頂實

你過關咩？

有酒賣？

串起左

大陸仔快刷

馬仔頭三場未贏過

意大利同法國酒莊直接import. 香港獨家代理

上海仔fg

紅鑽 加時入球好不

Lolo又得米了

lo goalll!!!!

就唔信你英撚咁撚正氣

贊比亞加油呀

做兵都好goal🚬😔

So sweat

江蘇

不管了，贊比亞請搽印度神油頂能住

屌那星以後唔買紅鑽角大
70分鐘已經7角 94分鐘先開到7.5

想試下開始飲，有無介紹

呢個都要贏

我助攻王OZIL...

7角會開7.5架咩

我失機王基奧特🚬

我都5SICK 小妹5飲酒 CHING做生意我上來R下ONLY

12M 濟洲w?

咪收$囉

你唔明？

一返黎就發現 東京被cup 神船得一粒

10.5

佢意思應該係停角停得耐

Tg?

你又羸

明了 輸到傻撚左

U 餐廳?定一個人

睇佢猜猜猜係好燥

上海

上次就係楠神呢條日本仔射走我個晉

又被 goal

01

一個人

江so

會和

支持 雖然無買

KY

江so速度來球

追和/反cup please

g chi 我詠

你2個好好笑😂

england -1 和
江蘇

濟洲 晉級支持區

去沖個涼cup左 頂實阿！

10蚊注上海仔fg又中

Sp 唔好買入球細

不鳥不鳥

想合伙

睇幾多球

你買左2.5？

hi

KY 入左未

你老母

hi m巴

0-2

02 jumped

贊比亞

濟洲

0:2 追左啦

買亞冠抵死

豬咗，sorry

贊比亞3:1

1p可以試下

Kaki等你水求命

贊比亞好波

kaki反底了！！！！！！

yeah

我買左德國

派我

thanks kayan

9

1p1p

無人飲酒?

Goal

詠 我了

me?

屌你老母 黎加而家入做咩撚

3:2。。。。頂實呀贊比

都未中 咁快留 詠咪派佢地阿

10.5B呢

隻9

臨尾爆我細

一齊屌左甘耐吾系吾派禾牙詠 B

一齊頂實一齊中bb

Diu....

隻9又俾人打劫 2>1.5

KAKI P goal

講咗幾次有冇人有買

1. 4 P
2. 12 W
3. 8 W
4. 9 P
5.
6.
7.
8.

3:3

請問跑咩

Ger

8 1 9 13

8 1 9

下次就咁打個1字 扮kaki 先有人買

屌你老母贊比亞

冇
我錯了

Kaki真係好勁

詠 勁到

我跟了